<p><img alt="" class="wp-image-14055" src="/app/uploads/2012/12/images.jpg" style="width: 278px; float: left; margin-left: 10px; margin-right: 10px;" />La Guardia Urbana del Distrito de Sant Andreu ha intervenido una finca en la que se criaban animales ilegalmente. La operaci&oacute;n ha acabado con cuatro detenidos y un imputado por presunto atentado contra la autoridad y desobediencia.</p>
<p>En la finca se encontraban cuatro caballos y cinco gallinas y gallos, que han sido trasladados a centros de atenci&oacute;n especializados. El Ayuntamiento ya recuper&oacute; el pasado mes de agosto 19 perros que fueron trasladados a centros de acogida.</p>
<p>El propietario de la finca hab&iacute;a sido denunciado varias veces por organizaciones animalistas por haber llegado a tener a 40 perros, 18 caballos y numerosas gallinas en p&eacute;simas condiciones. Fue multado en dos ocasiones, una por las condiciones sanitarias en que estaban las gallinas y otra por la situaci&oacute;n de los perros, a los que obligaba a vivir recluidos en jaulas. FAADA asegur&oacute; que adem&aacute;s los servicios del ayuntamiento tuvieron que recoger el cad&aacute;ver de un caballo del interior del recinto a principios de 2010.</p>

